其實自己一個更開心

所以我都廢事打搞你

咩都唔好講 攬住我